[原陣開季]車迷完季轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

達仔又話留隊嘅屌佢老母

無人可以抗拒曼聯招手

乜人都俾人搶晒 班廢西高層

死獌狗放伊巴放得咁順攤
可能真係簽到morata

咪撚俾佢地簽到呀

兩者無衝突啦伊巴下年先再玩得

冇人識你呀

英超冠轟

lukaku

又有軌話人燈

下下季我地就係英冠冠轟

下季會柒到唔敢着

屌你老母
睇完我喊撚到收唔到聲

係咪asia store 淨買衫最平 ？

定係印埋好 ？

不如回購晒啲舊將,組隊車路士明星隊打下季啦
買人未呀,個個位都要補都仲唔買人

搵條女安撫下

冠轟邊撚到冠轟阿呀 睇過

車路士Target Tolisso同意加盟拜仁

hawks:車路士Target Tolisso同意加盟拜仁

其實如果膠層仲唔買人
我都會喊到收唔到聲

盡備好銀彈買DLLM未!

200m買到幾多個dllm

屌 買條里昂仔都買唔到 難得有潛力中場中 食得屎

屌你老母 批利鬚呀

好撚野

買返佢個山齊士

淨係買到LKK
跟手趕走借走Matic, DC, Ayi, Zouma
仲唔係最完美既遣散費戰法
Chelsea - Champion of season 2018-2019

追撚左咁撚耐 突然彈個拜狗出黎
之後就比拜狗搞撚店

淨係諗下下季人腳 都覺得好激動

咁多位準備好護級未呀，好撚緊張呀

屌
唔係真係乜人都買唔到呀

冚家剷，拎完個英超冠軍都冇撚用，
贏埋d獎金留黎下季護級用

護到級已經要還神

屌

老細炒哂啲高層啦

Walker無晒聲氣 會唔會

買唔到人->世三卡吐唔續約

班高層諗住慢慢黎壓人價
結果其他球會爽爽快快就收左佢皮

鏝而家一個右閘都冇，可能傾緊

派清又話Baka一早done deal左只係未公佈

我車除左LKK唔會買Big name

我估Baka 同 lkk 情況差唔多
係爭轉會費問題組
應該都九九十十

成個市場真係得返SiuMa

SiuMa > lkk

買唔到人就護級
可能變爭前4

LKK + 5個DLLM 已經好期待下季

最已陣

莫拉達同托利蘇啱啱就係依家最需要果兩個位

Relegated

為了車, 法比要不斷做愛

隔一年生一個奪一次冠，咁明年咪凍過水

高層好波
年年到最後先panic buy

啱啱呢季又連勝又破贏波次數紀錄都俾人追到咁貼
下季隊隊係咁買人我地就係咁賣人
咪話凍過水....結埋冰啦

Bakayoko fast buy

其實點解我車買人咁撚西
又話干地有份參與

Bakayoko 都無得j
Lkk簽左又唔宣布

等新波衫

拜狗買嚟做乜柒
讓下我地垃圾車啦屌

禾堡件左閘18m都簽唔到

算喇呢個就

呢件到而家都仲J

咁平做後備都抵

開口中 到時真係原陣開季

隊隊都燒緊錢
冇用都買返去唔讓俾你
垃圾車就左計右計都唔出手

屌你老母高層

又話好撚多錢買人，一個賓都未見你出過 !

LKK ，一線中場中，Sandro，Bonucci
仲要買吓後備翼同後備前鋒

.

Whatsapp左干地
佢同我話同重點玩青訓幼幼
推切 殺龍巴同ake上黎

我代佢都得

佢都同我講佢諗清楚其實Aina都唔係咁廢姐
還掂下年都踢英冠, 咁有個英甲料做後備都冇壞

你要老婆
我要繼女

以件慢到仆街 仲要以兩季都廢到暈
Baba都可能好過佢

即係佢老婆生成5件
生到冇感覺

Chelsea have been told to cough up £52 million in order to secure the services of Juventus’ highly-rated left-back Alex Sandro in the summer.

Arsenal and Manchester United linked with shock move for Diego Costa

Read more:

去阿換出狗plz

fast deal please

100%空砲

send左email俾希sir

Paris Saint-Germain are confident of landing long-time Chelsea transfer target James Rodríguez. (Source: France Football)

屌你老母

西女人似係想借里昂中場過橋

逼摩納哥快手放藥膏

柒夠未

d 咩plan a plan b
比人掃晒
高層

為左慳少少俾人搶晒D獵物

咁高價買一條友
咪冇錢買其他人

依家連係咪真係買到盧卡古都成問題

車狗得罪人多

or Martial

無所謂啦James就

fb 有個留言講得啱Lyon 擺明想要B查
有晒籌碼喺手都簽唔到
係咪廢到咁呀

收皮啦

繼續吹

連里昂d人都簽唔到
你同我講簽祖記d人

屌奶星...

桐b

支那G

正！

G你老母 一桐bb都G

我正式宣布 一桐bb係車post女神

LKK 靚仔啲

估唔到入黎車區都見到一桐bb

垃圾車班高層幾時死

其實鍠狗今季會買星咩？做乜鳩係要踢走Morata

我係度呀桐b

似係Morata好想走多d，佢肯打後備皇狗一定留佢

雞
人肉肉便器

佢聽到呢到d車狗講
太貴買一個人就冇錢買其他人

agger

莫講話買一個人買得太貴
而家一個人都冇

對車仔有期望係唔得

洛里斯 笑左

咁玩法唔會激走干地
一個人都未簽

Transfer News Live‏ @DeadlineDayLive
Álvaro Morata will sign a 5 year deal with Man United. The fee agreed is €73m. He will travel to Manchester on Monday. (Source: Onda Cero)

屌你老母高層

隻整形臭雞好撚樣衰呀，咪撚貼啦，公海已經無入去睇，入到黎車區又要迫住睇

Good Morning

Bakayoko係咪簽左la？
好似成個星期都冇新消息

Yes

已經簽左Sandro,lukaku,baka,caballero
暫時都收貨啦，簽多個中堅就可以開季

ching 你傻咗

Morata其實完左啦一早
話簽lkk已經唔會簽佢
係去左獌估唔到

托里素都唔搶就真係dllm

仲有verratti同保定

Good morning.

其實Tolisso 由頭到尾都只係里昂主席黎倫敦傾b查，膠層順便enquire 佢個availability
有公信力既英媒都無咩點吹過車仔對tolisso有興趣
反而Baka 同 lkk 就吹到已經agreed terms
應該只係差轉會費未傾掂數

ching ho ball

G 持

如果要睇支那臭雞
我寧願睇架純

真定假

但baka好似已經話turndown

Chelsea have reinvigorated negotiations for Monaco's Tiemoué Bakayoko & could close a €40m deal next week, according to tomorrow's L'Équipe.

又嚟

€40m 算平嘅...

其實未完季已經有風吹baka同車仔agreed terms
但屌鏝搞掂左b silva
車仔都未搞掂Baka
應該又係c9買餸想慳一個幾毫既轉會費

好on9

都唔知有乜咁靚

無知一問，點解係tomorrow?

叫做靚既 但好大陸妹樣

鏝狗個兩隻閘都仲未搞掂

txxxxxx果邊吹完咪吹返baka

無錯

軌乜都未搞掂添啦

干地個女先係車區女神

chelseafc: 燈鵰

鵰u

espn 話ayi 去摩納哥

咁應該會一口氣買三個前鋒

無前鋒用咋

支那整容臭G

最已陣 lets J

BAKA垃圾

四個圍一個
安仔

勁過係車踢好多

ayi 又走
Costa 又走
本身都已經等人用

佢打守勢波踢反擊真係好勁
對強隊（皇巴拜）呢啲應該出佢
反而對英超果啲隊我地做主攻就收佢好啲

一嘢轟落去啦

亞依唔好走啦 同盧卡古做雙箭頭

而家係接近0前鋒

係我轟做副手妹下妹下

支那雞=一分錢一分貨

6月10日 晴
屌屌下西女人又一日

亞依都走埋 踢條撚呀 垃圾高層

sauce?

比波準撚到
係轟邊試過後腳 one two 反擊傳波全部咁準

架純>>>>桐b 清一定係隊草隊傻左

痴撚線
直頭另一個人黎

如果買曬Sandro lkk Baka 應該無錢買其他位，免簽卡巴尼路同拿華斯都好過無。

美斯黎垃圾車都會變廢物

一攞波就幾個迫埋去 仲要唔甩
開罰波又準

反安慚唔慚愧

反安（車）

tolisso真係無希望了 ?

我愛韋利安!!!!

踢國家隊勁 踢球會廢..其實係更加要反

無啦

應該仲有,極端情況
Sandro55m
lkk 100m(實比80m)
baka 40m

Total 175m
計埋比膠同查奧爾兩個現金卷收返30m
仲夠買多個45m到既中堅

有冇奇跡

買巴神算吧啦

巴神個格仲衰過哥狗

反韋利安是不懂足球

安打反擊成日唔撚知傳咗去邊 一係就死hold

同反安一樣,注定失敗

捧安既不如去捧巴西吧啦

無，你望佢爆另一個target好過

睇黎拎英超對吸引人加盟完全係零

華拉提

之前唔覺, 今年特別覺

美欺

唔記得前年?

起碼都有傳過柏度呀

唔好提前年
簽花膠黎working holiday
有toby唔要走去追石頭
簽撚左個摩佬唔識用既Pedro

贏完英超轉個頭輸比雲加 點引人黎

前年係唔想買人
今年係想買買唔到

巴西d 人會走靚位，車仔d 人唔識

Conte texts players wishing them a good holiday and telling them to stay fit.

Costa sends a jokey reply back.

Conte responds by saying: "Hi Diego, I hope you are well. Thanks for the season we spent together. Good luck for the next year but you are not in my plan."

Costa shows exchange to fellow players.

AS Sport first reported the contents of Conte's message to Costa, but the BBC has confirmed its accuracy.

英超歐戰都上唔到大枱
點會有人黎

老老柒柒呢單野分分鐘變羅生門

Lkk 呢？

CHELSEA will reportedly have to pay at least £52million should they wish to sign Juventus star Alex Sandro.

[url][

walker又冇哂聲氣

做baka籌碼？

到時無鋒陣

lkk 路蘭迪

喺轟踢唔返呢個水準都無用嫁

屌,哥狗又走,ayi又走,人又買唔撚到,食撚屎啦你班高層

總覺得同鳩層操作有關 落bid好似總係少咗d咁
Tolisso 傳出€35m 而家Baka傳€40m
好易俾人一野轟落去就搶走啦

等睇最後LKK都空炮埋

Source from d法國小報
一路覺得膠層只係想借Tolisso黎壓摩納哥價

如果球員點晒頭話黎都可以空炮
黑人同西女人可以去死

拿華斯 不了

拿角大 摩角大

點解成日想黎車嘅人 最後轟連bid 都無落

已經冇期望

#FlashbackFriday - four weeks ago today! 🏆

仲丁緊一個月前既冠軍

deadline買人有折

Hazard骨折就有

鳩層睇佢地唔上眼

因為我地個陣太強了
唔洗再買人

下季將會係考驗 true blue 嘅球季

有安+事撚但十個有腳既就夠

Milan are interested in signing Emil Forsberg from RB Leipzig. They met with the german club and they want €25M. [Sky]

屌呀 Forsberg 咁平架咋

垃圾車班高層到底有無做過野

Milan 簽親D人都咁平

我諗呢期哥斯達單野有排搞

其他位照買啦cm wb

每兩季考一次牌

冇眼睇

黑人&西女人:關我撚事

人呢屌你老母
冇人想入英超冠車隊

其實係英超買人先咁貴，個個都知你有錢，實當你水魚咁劏，其他聯賽買人個價一向都正常

呢件25 6歲 德甲助攻王 40m都ok啦 不過我轟對呢d冇興趣

有冇巴打當年都有買到 ？

漏左張圖

上一頁先有人話車仔D人廢 安發揮唔到 究竟係要D隊友廢定勁安先發揮到

簽條友黎J下都冇

Lukaku應該簽左，但唔明做咩要唔公佈

應該未傾好個價

上年已經考驗緊啦 你新嚟？

99% confirmed：Lukaku, Bakayoko, Caballero

Sources?

Morata應該去曼聯了 sky bet d賠率低到呢

bbc twitter出埋了

要用新波衫影相

又話想under 干地

點解fb班傻鳩會講到lkk垃圾都不如

其實買我好過買盧卡古

不了 你下季有貨先算

你自己都講左個原因出黎

想踢大球會 但冇人bid我

ok

車仔都無出價
自己俾錢買斷自己係鍠張約

證明根本無出價

哥狗是咪走硬

干地肯撚定唔會續約
佢係祖記legend都不滿轉會政策辭職走

垃圾黑人睇黎成世都唔會走

抄撚左黑人 西女人佢啦 年年都買唔到人 跟住搞到抄教練

抄油王親信，咁同叫油王走有咩分別

咁球會決定買lkk

油王親信啫又唔係油王本人
莫講話親信啦 親生仔反轉豬肚都係屎啦

炒西女人唔係問題，咁干地可唔可以代佢去傾贊助，起球場，搞青訓，其他球會事務攬哂上身？
呢個西女人跟左油王廿幾年，炒佢？講野唔撚用腦

何輝成撚日都吹奏車仔高層

做生意角度

做生意係幾成功

英格蘭除左曼聯同熱刺外，有邊間球會的管理層有車仔咁勁？有冠軍之餘，財政逐漸擺脫對油王的依賴，青訓又勁（一堆外借幼齒），買人眼光都唔差（馬達，迪布尼，Luis教練唔用冇計 ）

Matt Spiro‏ @mattspiro
Tiemoué Bakayoko has decided to join #CFC and the clubs are close to agreeing on fee of around €40m for the #Monaco midfielder (L'Equipe)

40M歐羅都唔算貴
點撚解傾咁撚耐

營運手法係ok既 d潛力仔又平 借出去唔使比人工 再套現 好似原本lkk真係淨賺

屌不過唔set回購用成億買番就on99

baka傳左好鬼耐
肯登鵰未

英超好似冇回購呢樣野
西甲，意甲就有

頂級防中加盟車路士 法國雙防中將輾壓全歐

應該之前Monaco企硬價唔肯傾 之後西女人放風出去話轉買tolisso壓價 依家一人讓一步

DKLM 個少少都搞咁耐 俾個首簽黎J下先啦

卡巴尼路唔係搞掂啦咩？

快d 簽個人比我 j 下啦

之前好似開到50M鎊 拖下遲少少俾少16M鎊唔覺有咩問題
最緊要簽到人姐

REPORT : AS Monaco Tiémoué Bakayoko on his way to London this morning from Nice. Done deal close with a 40M€ bid. Stay tuned. #CFC

照J

有冇朋友係希斯羅機場見到baka

baka ig係坐緊飛機喎

BREAKING NEWS: SiuMa is in Cobham.

€40m就還可以嘅

決定唔改名了
獌狗拎到我個人都唔可以拎到我個名

Costa 而家點

來了來了

咁當然 就係最緊要簽到人就快d爭少少俾埋佢
如果bakayoko都俾人簽埋 真係唔知市場上仲可以買到咩人頂matic 又要黑人睇岩又要肯加盟我轟

Bakayoko成個吾皇咁，好想J

第一個就印佢

無 因為黑人睇啱嘅只得一個

j住先

話知佢勁定廢 有人簽照J

baka收到咁多負評 特登扮買球星再空炮
係球迷絕望之際一個屈尾十簽返baka獲得一眾轟迷支持
黑人

終於有得j

Baka水貨味濃 J左先啦屌

個款似會賤賣

開頭無人j Bakayoko 班高層就唔簽人等我地谷住
等我地見到佢 一炮過射哂出黎

隊報=英國bbc
可信性幾高

黑暗兵法

屌你呢張真係以為LBJ

黑人在下一盤很大的棋

Lan

£35m算啦
之前吹到£45m 就不了

正啊

仲有德國踢球者

咁諗 baka身體質素係幾好既 比干地tune下可能唔錯 唔好再ff會簽到華拉提果d s tier
A tier 已經好好

車路士膠層又贏一仗

本身唔覺佢係A tier 但無野好J 球會又死都要買佢 咁都無法啦 唔通因為買唔到華拉堤轉會咩

希望干地帶到佢成長

baka 今年歐聯最佳陣容
JJJJ

普巴2.0
普巴都係俾干地操到咁fit

射住先啦屌
乜都比人搶哂

Btw唔明車點解唔搶托里素 咁有潛質

40m歐羅 算幾平

40M歐ok

咁Baka係#1 priority
#1 仲未破裂唔會轉目標住掛

兩個並存啦 有質素 中場中又唔係多人 又要放matic

仲有法比喺後備

Tolisso in roneto out

四線喎 得三個中場
雲真高應該又係放棄

馬迪如果走，會再買中場

借走切切啫 查路巴應該仲喺度

用黎交換Sandro 啦

呢個點解會放棄既 ？
係荷甲都有表現做到穩定正選 琴晚國際賽都有波入下

呢個黎到真係j die me

加錢換
一舉兩得 清到馬迪 買到wb

似乎干地想繼續打343
可能會留

巴卡黎，代表有個真黑粗硬
如果馬迪走，可以再買另一個偏進攻既全能中場

馬迪錢換Bonucci + Alex Sandro
最多包埋Baba Rahman比佢

華拉堤

不了 去祖啦

Pjanic

一野轟落去

同willian一樣年年都會覺得球隊想放棄佢地

除左BAKA仲有冇傾緊其他人

意大利報紙吹緊Matic + 50-70M 打包呢2件

唔係好亮麗

快啦屌

係就正

Cash 就好似係€120M

Leonardo Bonucci on a possible departure from Juventus: "It’s just chatter, you journalists have caused all of this.“ [La Stampa]
Bonucci 應該就買唔到
All in Sandro啦

btw 羅馬個Rudiger 應該冇行

因為人地想去國米

拉素個迪維積拒絕左份新約，
傳聞又死灰復燃

Costa ? % leave this summer

又話利想要迪維積

全世界都爭緊同一批人

希望油王可以考慮下請鷲哥返黎幫手買人

猁出20M歐羅

幾時公怖lubaka

買Ali

利記傾轉會班人
其實我覺得好雞
而且好似係歐洲無咩人脈咁
之前吹到咩德甲好多球員想去跟高普
但見佢地成日買返英超D人

如果班高層曉當班人係Ali咁掉
一早簽晒啦

100m 都唔掂

之前淨打劫修仔都夠啦
Salah

其實柒頭安係連登車區先反
英國個邊d球評家同球迷好撚撐佢
反而馬迪呢2年keep住有人屌

其實哥狗單野
係咪干地見膠層仲on99梗
同哥狗夾計整場大龍鳳
迫膠層出手買人？
自從sms事件之後膠層買人爽手左咁多

本來就買硬LKK同Bakayoko架啦

唔好睇咁多TVB啦

究竟baka勁唔勁?
有人又要j
有人又話佢踢得唔好

笑死人

一班人dry到一個點真係50路都照去

防守唔差
代表作歐聯16強守死老左既取取

4 強好廢
但都夠入歐聯最佳陣容

話佢踢得唔好果堆連登球探咪又係針住人傳波傳得柒嚟講

bakayoko得22歲咋
講到佢永遠唔進步咁

大過切兩年
買返黎真係唔掂嘅過一兩年賣返出去都唔會跌太多
分分鐘仲可以好似oscar咁賺一筆
岩用嘅就係未來五年嘅正選
Good deal la

快

恥笑開始

屌
又空炮

依家買左前鋒中場，係時候踢走d冗員，
沙皮狗同馬迪準備講拜拜

美國科技好
過去果邊做體測姐，一定係

連柒都唔會柒過馬迪掛
btw 馬迪下季又正選都係曬鳩氣

又要炒車

我屌

上面講到好似confirm左咁

大家著返褲先 下次再除過

今次真係笑到仆街

同羅賓奴飛英國一樣

屌打空炮

BREAKING: Alvaro Morata to Manchester Utd deal is done. The fee is €70m and he'll sign a 4-year deal at Old Trafford. [@richardajkeys]

冇九成都八成

經美國轉機唔得咩

👋👋👋

呢d先係做野

第一日睇車路士咩😂 J 邊個無邊個是常識，個個轉會窗都話買卡雲普巴，最後都係咩都無

鍠狗得返一個前鋒，即係繼續係賓周馬

... real?

你做咩咁睇唔開阿

候克已在London機場

唉

我轟真係柒撚到，只係唔夠利柒咁解

原陣開季

等睇我車出官方聲明同DC文迪斯道歉

L'Equipe
Chelsea inquired about the possibility of signing Corentin tolisso in a meeting with the President of Lyon who was in London

舊野黎架下話

人地獌話買就買，風親放都實中，車路士唔知幾時開始就big name 一定買唔到，最後執晒d 二線返黎

希望各位手足睇定d先

基沙文

Dllm x 8

莫拉達邊算BIG NAME 頂多未同LKK同級

唔J啦唔J啦 實空炮嘅

改名做 車迷完季炒車討論區算啦

Morata算係大名氣啦

機場見到藥膏

美國撚

係大名氣 但前鋒實力黎講未算BIG NAME啦
同LKK一樣未完全證明自己

達仔話哂都一線球星，咁都唔係Big name

Nice今日好似冇機去nyc，除非轉機
Nice去London 兩個幾鐘

好似係

利申 睇ig comment

佢國家隊係巴黎踢，唔係咩

鳩up 窮撚

報紙佬話佢係nice上機

如果係去london 好似雷斯咁歐洲之星咪得

100m lkk
70m morata?

報紙佬夠話佢去倫敦啦
咪即係兩個地方都錯

UPDATE : Bakayoko on his way to London this morning from Nice in order to go to New-York City. See you next week to close the deal.

倫敦轉機

順便做埋體測

好撚柒 媽呀

.... 又空炮

啲高層真係廢柴黎

空炮轟

係就好

喺倫敦見到侯克

旅行姐

咁短時間可以測咩？度bmi?

報紙佬果然好準

測謊

度高磅重

健康院咩

打埋卡介苗

要confirm係咪大黑腸

柏斯托尼 羅賓奴 巴卡約高

巴黎去倫敦一定係火車最快最方便

去完美國應該嚟架喇

到時可能30歲

都唔明你地咁緊張做咩
我就一早無哂期望了
到時官方宣佈咩就j咩算

由第一日傳巴卡個個係到屌唔好
又話簽邊個邊個
而家班高層磨下磨下吊下隱 磨到好似成事
成班咩都唔理除定褲打個飛機先

準備好J dllm未

SiuMa 坐緊飛機，十幾個鍾後到

因為果時有更好既option

再買唔到人 我轉做讓冠手足

好過求其搵個dllm返黎

又空炮

Siuma

笑撚死
又炒

55m邦老師

好想我可以踢車

買到人未啊吊

估唔到費沙甘保同耶耶辛洛高都可以免簽
後備嚟講呢兩個有冇得諗

阿狗都唔撚要，你要黎把撚

搵連登車狗做球探其實都會係簽dllm返黎

仙樂都廢到仆街喎大佬

今晚12 點有Cahill睇

先生，依到係車路士post

辛洛高就算啦，費沙甘保有排唔係踢到標晒童咩？

我地仲要大把前鋒好過佢

踢得好會唔會released呀

山神基佬長期正選喎

切都屌打呢兩件

咁用艾巴咸唔好?

ok ok 唔好意思咁多位大佬
我返出去先

隔離飯香都有個普 走去j個兩件垃圾

啱啱空炮左係咁

Cesc Fabregas will reject a move to Manchester United this summer unless Chelsea tell him that he can leave, according to reports.

Read more:

Rumours in the Chilean press that Alexis Sanchez is close to joining Manchester City.

Fee will be around £40m and wages of £300k per week.
以個最抵屌 出50M搶啦屌

呢個搶到發達

高層一野轟落去啦屌你老母

油王個兩億鎊係金銀衣紙嚟㗎 ？

油王： Hold住隻雞!!!!!

咪嘈 高層飲緊咖啡 everything day is a good day

説穿了
其實個2億轉會包埋沙皮狗個8000萬
所以依家咩都買唔到

袁文傑咁多節目做

姐係 ？

估計呢個轉會最多得lkk+baka+後備龍

估計得dllm x 8

如果sandro, bonucci, bakayoko, sanchez, lukaku 真係嚟，我哋先叫有機去歐冠八強。

唔係聽做十六郎

簽到呢堆又夾到 已經可以穩8望4啦 當然抽籤許少少運

呢個陣夠問鼎歐冠啦

咪賣法比呀屌

話時話占士係咪唔走

退一萬步黎講放都唔放去mu啦

Morata 走，轉買Benzema😂

走阿 應該冇理由留 都冇得踢

岩岩send左呢個名單去Chelsea 官方了

膠層blue tick然後繼續飲咖啡

拜仁or巴黎

咁又吹大左

直接俾油王啦 唔好煩

唔係吹，如果買齊咁多人我幫黑人含腸含一年

all go mu la diu

It's a good day

山狗真係一定要搶啦

仲傳過國米 轟都有

屌佢老母咩 ock 個6000萬吞咗落肚咩

決定改名空炮轟了

go chelsea la diu

係咪可以頒定冠軍比鏝城，如果山狗都比佢搶埋

西女人含到雪雪聲啦

獌

車簽唔到人 同利簽人道歉有乜分別

最撚缺人既翼衛又冇哂風聲

咪傳緊sabdro 52m

sandro吹緊果個52m
無記錯係最小52m...等於52m起

下季陣容：
世三 Lkk 山狗/柏度/安仔
sandro/牙朗 baka/法比 kante walker/moses
後邊3個由
ake 機師 雷斯 azp 雞曉 邦老師/雲迪克
呢幾個自己分

瞓撚醒未？

?

會簽到人？

又到撚籃球嘅季節

完季無野做咪撚下d玩具撚

Chelsea 都係轉會市場玩具😂

Rwb>Lwb

55

no plz

屌你 呢個60m都控抵屌la

傳有閪用咩

叫搬去黑洞開po 好搞笑

傳到最接近個d通常都係流

天神：Chelsea believe that I can play a very important role, I would obviously like to continue.

終於

咁右翼衛呢?
就算Baba再柒, 起碼都叫做打到下LWB, 但係RWB真係冇Plan B

根本全部都流 太天真啦

車仔班pr係咁丁番啲舊片做乜

開工都要交下hea貨架
人就簽唔到

買唔到人
過多個星期就丁青年隊

同d漫畫一樣無新野咪回憶mode

#Chelsea and Monaco are close to agreeing a €40million transfer for Tiémoué Bakayoko and the move could be announced next week. [L'Equipe]

得喇知喇係喇係喇 收嗲啦報紙佬

好彩唔係70m

係啱係依份法國報話藥膏去緊倫敦簽約

點解冇傳占士黎架

簽皇馬隻狗都要用世三換,不了

老老豆豆 其實我唔信獌簽到Morata
仲要打超級盃 應該唔會放人獌打返自己

柒左，潛水先

48分鐘既比賽打3個鐘

好似都係呢份話bid Tolisso

Tolisso 好J過藥膏

隊報以前咪有公信力
呢幾年流到仆街

係有傾
但拜狗琴日一殺出黎話對佢有興趣
佢本人就二話不說追住拜狗條撚含

山狗都唔bid

屌牙 好似話bakayoko個條件係借亞衣比佢地
咁下季真係得lkk一個前鋒

個春袋俾人鍊爆啦依獲

英超冠軍😂

Hazard/ Pedro - Lkk/ Lorrentte/ Traore - Benardeschi/ Willian
Alonso/ Ake - Bakayoko/ Chalobah- Kante/F4 - Di sciglio/ moses
Cahill- Luiz/ Bonucci- Cristensen

依度都係兩億左右

睇比利時場波 lkk笑料黎

就算買到lkk 洛蘭迪都係得2個

有幾多億都無用啦
都唔出bid

lkk 燈鵰左喇咩😂

in 無鋒陣 we trust

呢度啲盲撐成日話愛華頓球員質素差
比利時又點計

伊卡迪 加小狗頂住先 ？

Morata淨係足球智慧都屌打
LKK一拎到波都係要上下腳先傳

掉返轉morata都冇咁強身體質素
所以各有各好啦

熱狗今次

領隊廢

神駒今次真係堅

獌個領隊夠癈
拉舒福特咪又係交到貨

阿議員仲夠膽入去畀人屌

莫拉達唔好去獌啦

唉 唔好講啦
莫拉達已經去左獌了

占士前排吾系干地想要咩？ 有jame 打攻中 352 fit晒

一陣12點有b仔同walker 打包晒就好

其實我想問，如果而家宣佈簽左人，
咁係拎adidas件波衫定nike果件黎影相

干地個352冇攻中喎

原來松泰先係最強影帝

molamola

龍虎切後備都冇？

啊 可能因為驚咁 所以未簽

Sandro+baka=完成組軍

明明條女鍾意你
你又咩都唔做
而家人地都同左第二個一齊就looking forward la

準備下年莫拉達征服唔到英超，bin到你哋反皮

轟=中學毒撚

意甲西甲都踢得掂，難D

炒慣車 wfc

無追post
Morata > 獌confirmed?

如果lkk征服到 莫拉達征服唔到
我都好希望你可以bin到我狗竇都入唔到

可能好似米基爾咁呢
唔洗😨

Me too
如果lkk幫車仔拎到冠軍
俾人bin下c有乜所謂

睇雞曉爆炸

亞衣潛力唔細 計踢波智慧應該lkk 重用佢汁多個後備前鋒其實都得

不嬲講緊呢條友廢，但係軌剩係想買番佢又可以點

山狗過埋鏝 下季應該唔使玩

入廿幾球都廢

講把握力英超得kane好佢少少都比佢地講到垃圾
仲有射門次數比哥狗仲少

雞曉個國家隊隊長比左kane

walker快到

廢都講得出 好撚野

唔夠靚仔

屌 就來推爆10個post都未買到一個似樣既人

成個轟區成地精

cup曬圖等bin屍

Ian Wright has told Bayern Munich that they can have Alexis Sanchez this summer if they offer Robert Lewandowski to Arsenal in a trade.

究竟係我轟唔撚受歡迎定係西女人呢d高層廢
次撚次都簽唔到target 臨尾先dllm x n
油王快撚d望清楚啦 係呢d西女人垃圾高層太垃圾 先成日簽唔到人 係呢班撚樣搞差你隊波呀 朋友都冇情講啦 炒撚哂班垃圾啦

整本合集叫"轉會笑話"啦

30號前都係用adidas，前季曼聯轉adidas前簽小豬，迪馬都係用nike衫影相

根本就係廢
近兩年冇簽到plan a 既人
下下都8月先簽到啲後備人選

英撚換曬血連蘇格蘭都唔夠踢
要等龍虎切同殺龍巴打救

有人J識做生意 精明管理

ff青訓成材

唔講仲以為今日係8月11日，成班都唔知急乜柒

唔急既 其他對手簽走哂d人姐 有咩所謂

bakayoko咪plan a
tolisso先係plan b

我地難簽人，其他隊一樣咁難
除非好似鏝城無限金錢，或者皇巴呢類個個發夢都想去的

簽完仲要有時間去磨合，適應

當然，原陣自然無呢個問題

7月先開操，依家買完咪又係要等到7月先知係龍係鳳

日日係度屌高層真係好煩
西女人係球會營運上叫做得唔錯啦
時候尚早 咪即管睇下埋單簽到咩人囉
隨時真係因為轉nike當中有d條款限制唔比我地公布簽左咩人
早前講過 黑人 西女人 干地三權分立，我唔認為干地係d咁無準備既人
簽左番黎唔撚洗夾咩

手足放長雙眼睇啦

Joe hart

佢地仲覺得依家嘅車仔會好似十幾年前咁不惜一切，一擲千金去簽人
老老柒柒，咁鍾意睇大大舊錢轟落去的話，建議你地轉會鏝城，應該會開心啲

冇撚痴線啦
英超唔買人死路一條
同埋上年都用左過億買人
真係以為車仔冇大大舊錢轟落去？

咁我都建議你去轉會阿狗 睇年年爭前四

佢搞錯左
上年都有大大舊錢轟落去
係d target嫌垃圾車廢無歐聯踢唔肯黎姐

又J舊片

我夠知唔買人死硬
問題係依家先6月，轉會窗剛剛開始
賣人的一定等多幾間球會報價，揀最高價來賣
就算得一間報價都唔會即刻同你傾，通常一轉會即刻交易的，一係就好似鏝咁大大力咁轟落去，一係就之前已經傾好左
大部分的轉會都係7-8月先發生，我唔明大家依家發哂癲咁做乜野

我覺得可以七月中先開始怨婦
我唔信高層真係咁撚柒
我對球會有信心
歡迎鞭屍 七月中就知

不過今年同往年比
好多單一綫球員轉會已經係六月搞掂左
始終今年世界盃年無咩好球員會轉會住+多左a米出黎係轉會市場爭飯食
係球員供應少需求大既情況下
今年轉會市場競爭會好激烈
如果膠層仲歎慢板好易最後乜都買唔到

真係到deadline 都買唔到咪好似上年臨尾大大力轟落去，反正效果幾好

呢頭傳呢頭就簽約

前年歐國盃年transfer deadline day靜到
Martial 都可以炒到50m
我地剩係簽到dllm + Hector
有錢都簽唔到人
預期今年情況會比前年仲差

效果好
明知後防唔買人就死撚硬都仲要臨尾兩三日先買到人
英超開左咧啦，要個領隊冇得由preseason 開始夾隊波個轉會操作已經係失敗
更加唔好講dllm Hector 呢啲敷衍領隊既尻簽

效果邊撚到好啊
買人買到要揀埋Plan C, PlanD,
搞到隊波冇得夾,慢熱左好多,
踢左三場英超先齊腳,仲要未練陣

44:50
上年Transfer deadline day
膠層係都鳩bid馬昆奴斯+luiz
Psg本來reject晒2個offer
只係luiz true blue 再同psg高層傾先成事
嚴格黎講上年簽到luiz只係-6

張伯返生

我轟第一簽 ALEX

但成條預告片都係講佢想走人喎

有矛清跟達仔入魔

係識左女朋友仔呀

繼續幫高層spin啦
獌狗又搞掂咗件瑞典仔

根本都唔撚明拖咁耐做咩呢

其實d 轉會由三四月已經開始傾，只係轟不嬲都遲開始過人，等你正式開轉會窗先搵人就遲晒啦，所以就算傳開都未正式報價到就比人挖走左

Dc go Milan firm?

Yes
Firm jor fail

山9

華拉迪出聲話想走人
有無機簽到呢，如果馬迪走需要買多件中場

難啲同巴爭

人地華拉堤開聲話要走，
係因為想去疤塞啊，軌爭條毛咩

馬迪+40m
轟高去

人地想發皇巴夢
想要錢留係PSG咪得
PSG明顯係局放人

賣oscar d 錢用完未

邊有用過
仲有比膠..atsu..cuadrado
加加埋埋都過90m

回購Oscar 算啦

無架啦 d對手個個買哂人補強 下年專心保前四
歐聯又16郎

都靈體育報: 車路士€60m報價Alex Sandro
祖雲達斯:唔洗傾 唔會賣

by hawk

中超都做唔到球王啵

屌佢老味，現實小小啦
同歐聯亞軍買一個當打主力
一係人地痴左，一係你出天價
如果唔係點會賣

依家唔係原陣開季
直頭係殘陣開季

呢份報紙幾可信

獌舊年快快手 30m搞掂拜利
軌要搞到last minute先bid到中堅

上年我地柒到十弟 雷斯肯減薪加盟真係tune bike
之前重有手足話賣雷斯 on99

costa要200000週薪, 米蘭唔肯俾

今年拎咗冠轟個吸引力同上年十弟差無幾

係我話唔夠錢先買嘅

而家斗零都未用唔使賣

轉會窗完左

吸引力唔係講轉會期簽唔簽到人
你上年最終都簽到人架
而係無球員表明特別想黎

連四弟猁都有雲迪克講到明要去啦

人地想加入我地既唔bid
我地bid 既就人地球會唔放/球員唔想

盧卡古

獌已簽人

我愛嘅佢唔愛我
偏偏我唔愛既反而愛我

Marco Verratti has told PSG Sporting Director Antero Henrique that he wants to leave the club, according to tomorrow's L'Équipe.

£30 m
幾抵

唉屌唔係真係去獌呀達仔

今年有啲咩dllm 可以 J ?

獌除咗 Pogba 其他大部分價簽人都唔算瘋狂

好心各位唔好ff咁多 原陣等開季算柒數啦

原陣？ 邊0到原陣呀睇過？
hazard呢，costa呢？ 比膠呢？

殘陣開季

簽左咩人

皇巴祖都想買
憑咩同人鬥

算啦，本身佢同kante雙矮中場已經唔work
加埋車仔既吸引力都唔足夠簽到依個級數既球星

一野轟落去啦屌
買唔到都叫對干地有個交代
乜撚都唔做算點

馬迪咁廢都要迫住出佢 就係因為佢夠高 佢大舊 可以同人撞下
而家整多件仲矮過簡迪真係擺明玩9自己

巴黎d人根本好難買
唔覺得皇巴拜祖買到
但呢件 如果巴買
我諗皇馬應該都會不顧一切搶

係就好啊
可以搶高華錫

買得佢就會踢3中場啦
簡迪巴卡保護，佢hold 波

alex sandro

Agger
買左再諗都未遲，呢啲世界級就係圍住佢諗架啦

膽心人地唔會黎好過啦

James

佢去巴黎啦

原陣加青訓超新星

放心
一定唔會黎

完全無諗過佢會黎
買到巴卡，再加強埋馬迪個位一換一
個中場我已經收貨

買到巴卡已經唔會再買中場啦
仲諗加強

理性咁諗，當然唔覺得佢會上車
純J下

我哋個轉會窗連開始都未開始就完咗

買唔買到一回事
價都唔出點都講唔通

巴哥美乙入波

馬迪賣走咪會再買

Chalobah

其實隊波除左馬迪個位一定要買人之外
其他位回收番青訓其實ok

Btw
Baka vs matic

咪玩啦師兄
Striker wingback gk 點都要買啦下話

咪玩啦師兄
你有邊個位會買到人呀

講起wing back
連conti都俾a米買埋
9成都係只會買d名都未聽過既球員做後備

妹迪創造性

Mendy walker呢

7個助攻好似全部都係一開波打433擺上咗一格嗰陣做

我地有baba Kennedy

好似有一兩球佢就咁傳比pedro 跟住pedro射靚波
完全無助攻既成份

你有無睇架
駁腳刷出黎架

Yes
馬迪個7個助攻都有幾多水份

我地D轉會真係笑話

真係唔係true blue都唔會加盟我轟

高層今年算有進步
Baka 同 lkk差轉會費未傾好
當然
如果Robinho/pastore 事件重演
唔該黑人同西女人快d躝

請珍惜雷斯

買到baka同lkk 都係冇人同世三做到配合
下季世三俾人凍結 冇態 咪一樣仆街

賣左佢套現

套現完 無人肯嚟

true blue一早畀摩狗reject晒啦

回購奧斯卡

YS,好似陶瓷娃娃鬼故咁
賣左佢等佢自己返黎

當年Harry Kane Rashford都係因為失敗收購而上位
到轟今年青訓爆發

無買到人 而夏薩繼續每場被針對性既話

肯定踢西波

好快借走晒

簽唔到alex sandro唔緊要
我地有alex hunter

把握到就叫上位，把握唔到咪又係躝

係既話自己抵Q死
有個做到配合既達達唔買走去買lkk
條路自己揀，仆街唔好喊

配合條命咩哥狗柒撚左幾耐呀
只講佢FIT果時一樣係做唔到波

依件好撚勁18歲仔踢到正選拎英超 同神射
最後入左國家隊

摩拉達呀on9仔

賣安+雷斯
唔賣邊有錢買人呀

咪就係 哥狗下半季廢撚到西咁 咪又係搞夏神一個自己去
我真係唔信lkk會廢得過哥狗下半季

仲有拖肥明明就係靠佢同巴克利做波
講到佢只係識射波禁 雖然佢腳法唔算好

黑監快d同 hunter 續約啦你老母

都話有baba Kennedy 囉 唔洗騰喎

買左件冠軍版球衣印泰利,但得返細碼

上年夏天傳過話買嗰個Brozovic入選意甲最差陣容

當初去阿特蘭人睇kessie 同 conti
而家去晒AC 轟D球探係幫AC揀卒嘅

咪講世三自己去唔到 咁點算

各位手腳 準備好護級同做十六郎未

所以要買翼鋒或者有造波能力GE中場囉

買唔到like佢就有用咩

毒撚like下女神都唔得咩

藍色心心 j左先

女神收下兵姐
認真便輸了

準備好長追對家

翼衛點撚搞呀乾地

上季同今季差好遠

干地：關我撚事咩 dllm

車路士的轉會窗已經關閉。

如果最後車打包達仔+james
我爆炸死

達仔唔諗了
不過James 黎到都好 多個人做下波

如果最後原班人馬開季真係辭左份工，飛過去倫敦狙擊黑人，
Eg transfer deadline 去球會訓練場係記者面前屌柒佢、球賽拉橫額、祼體狂奔，個身寫黑人我屌你老味之類，有無人贊助我去？

一直就係開左轉會窗 得個睇字

真係做我贊助一千

阿斯報話轟係爭奪james佔咗先機

80m好貴

文迪斯d貨就不了

80m買達仔好過啦

Ok 我人腦cap圖先

分組賽出局

咪係
亦可以解讀成遲d會買2個dllm返黎啦

話70m歐-80m歐
轉返英鎊60m同70m左右

14年買都係咁上下
喺鍠都無咩機會都仲原價

1. 毅進星 $100

鍠不嬲都貴買平賣，我地執二灘都要原價買返，水魚味極濃

如果前鋒係lkk ayi再加個路蘭迪
各轟迷接唔接受到

利申 我覺得已經唔錯

老實講，如果照舊打343買Baka真係冇用，拍Kante個個一定要識做波，如果打352 就冇問題，買番個攻中就得

黑人：買dllm?ok

打4後衛就有用, 唔信下年仲會繼續3後衛

如果打343兩個中場就淨做工兵
世三做playmaker
跟住隊隊都Mark死世三
季中炒干地
下下季奪冠

黑人：有BABA同T.KANE做摩西同阿朗後備仲買乜春

下下季奪冠咁理想

班高層唔係覺得咁都夠打四線呀？

夏神傷左, 傳Mahrez。
問問,其實 史篤城 個 沙基利 岩唔岩用?

屌帥

正選又差啲

後備又唔會肯嚟

仲有u21

我地有未來

毅進星 100

差過安

驚佢好似Austin 咁得一季，不過睇今季個勢最後實俾阿狗搶埋

佢唔係問沙基利咩

睇左Mahrez 自膠

Todd Kane是咪上位冇望
其實上唔到位都明白
但唔明嘅喺點解垃圾Aina會排得前過佢

我轟新援同卡斯米路摩迪平排

空炮呀

如果真係3500萬，今季黎講唔算貴

英冠個冠呀

而家隊車仔由高層到球員到球迷都冇左以前果種唯我獨尊既氣勢了

其實而家咁run間球會先可持續發展

40m簽到個歐冠最佳陣容 仲要得22歲
點止唔算貴 直頭係抵

其實今季干地長期用kante+matic呢個中場中組合
造波都係前場phd自己搞掂

所以下半季咪冇咁順
人人都知封H

已經冇咗D

都係賭大細嘅啫 咁啱今年押中干地咪好囉
學大家話齋d錢就唔係我出嘅
我理佢咩持唔持續發展丫
最緊要球員勁成績好啫
阿仙奴同雲膠經濟上真係可以做到持續發展啦咁又點

呢度啲手足玩FM 咁，唔係我錢就乜到買

多多錢都係無用，都唔落bid

其實球會應該要更進取同更有野心
而家車仔係英格蘭已經算數一數二
下一步係要成為曼聯咁既超級豪門

做六弟 ？

雲加都開始使大錢 就知道英超靠錢玩

Chelsea lead race to sign Real Madrid star James Rodriguez as £70m-rated attacking midfielder nears exit

Read more:

褲都唔想除

DAILYMAIL

J住先

yes

70m買James 都唔早d bid morata

六弟吸引力都大過你地英超冠轟呀柒頭

Sor
Morata 要讓路lkk回家

莫拉達今季都靠James 助攻左好多球比佢
如果兩個比緊係占士值錢d商業價值都高好多

咁不如簽nba個占士

不過如果用70m鎊買佢
果70m加埋哥狗買華拉堤
好過

占士出咁少 成日打後備 數據都有11 11

bakayako ig

做咩 真係去紐約做體測？

嘩 一日j兩獲

點解唔係去倫敦做

獌嘅商業價值
所以獌買人可以咁爽手同果斷

人地唔想黎轟要去疤

我鳩up下

邊個係Alex Hunter
無打開機 唔識

英國超新星

fifa17個人物

咁關我轟咩事？

Fifa18條trailer 講佢係車路士想轉會

仲有條係比牙朗撚全隊

合乎隊情

Alex hunter=hazard

干地因短信事件主動向高層道歉

據《太陽報》報道的消息，車路士主帥干地已經就此前自己和哥斯達的短信事件向藍軍高層表達歉意。

近日，短信事件被西班牙媒體《阿斯報》曝光，這引起了不小的震動。而由於這次的短信事件，媒體認為車路士會在轉會市場上至少損失1000萬英鎊。根據英格蘭媒體的消息，干地已經就此事件向藍軍高層表達歉意，他表示自己不應該在和哥斯達的短信中談及未來的轉會信息。

跟車太貼mode on

呢排峰迴路轉

從未轉好過，只係柒完又柒

太陽報就睇完笑下算啦

如果係真干地會唔會失去球員或者油王對佢既信任

前鋒迪亞高哥斯達向傳媒透露，日前收到領隊干地以手機短訊通知，來季不在組軍計劃之內。英媒昨日披露了雙方在短訊中的談話內容，以及哥斯達被棄的原因。

這名28歲的西班牙國腳在本季取得20個聯賽入球，是車路士奪得英超冠軍的主要功臣之一，在球季結束後迅即被棄，令不少人感到意外。

《倫敦足球》在周五公開了干地發給迪亞高哥斯達短訊的內容，以及後者作出的回覆。

干地在短訊中寫道：「你好，迪亞高，我希望你很好。多謝你和我們一起度過的球季。祝你來年好運，但你不在我的計劃內。」

迪亞高哥斯達的回覆只有一個字：「Ok」

有報道指干地在本周初向各球員發出短訊，簡述對來季的期望，並要求各人以最佳狀態在七月備戰熱身賽，而哥斯達作出了輕佻的回覆。

有指哥斯達向隊友、職員和部份傳媒轉發了被主帥知會遭棄用的短訊，目的是希望藉此削弱干地的威信，有分析認為，此舉已達到一定成效。

不過，這些齟齬最多只屬導火線，冰封三尺，非一日之寒，哥斯達與主帥交惡，早自今年初已經開始。

據Goal報道，當時中超球會天津權健報價求購哥斯達，並願意開出接近世界最高薪酬的合約簽人，但其時藍戰士正於英超全力爭冠。大局為重，干地堅拒放人，雙方為此發生激烈爭執，哥斯達更曾與體能教練衝突，埋下決裂種子。除此以外，他在倫敦的生活亦過得不愉快。

進入下半季，迪亞高哥斯達入球的氣勢放緩，但怪異行徑頻生，例如在球隊確定奪冠後，於記者會中與大衛雷斯突然出現並「擄走」干地，又拿起滅火筒作勢要噴向記者，致有記者受驚，此外又被拍下在更衣室對俯身執拾物件的助教做出不文動作。

凡此種種，有關哥斯達的事情亦傳到球會最高層的耳裡，班主艾巴莫域治支持干地的想法，早已首肯在球季後將他掛牌出售。

唔好又內亂啩

Clarke-Salter 差啲收英撚皮

講起u20 世界盃
Oscar 係2011年u20世界盃final hat-trick 幫巴西捧盃

呢啲嘢都有得講

後面兩段 無限解讀

奪冠慶祝啫 咁雷斯有份玩係咪又要發配邊疆

.@DomSolanke voted the FIFA Under-20 World Cup Player of the Tournament.

啱啱干爹send左msg比我
話我係下季plan入面

咁你點答？

Ok

Hola boss

唔撚好俾我見到你去獌呀仆街仔

其實係我頭先同佢個女玩完見無野做手痕send 比你

吓！？咁頭先幫我含嗰個干地嚟？

你就好啦

蘇蘭基拎埋金球獎 垃圾就一個人都未買到

關咩事 夏神第幾年喺車啊
英超都踢左幾季啦 夏神啲路數要知都知哂啦
我覺得多數係關狀態事

Conte has already decided that striker Diego Costa and veteran midfielder Cesc Fábregas will have no place in his new season squad (AS) #CFC

f4都走

Conte spoke to the #CFC board of his desire to bring in Morata and Rodriguez and is confident a deal will be concluded for the latter (Mail)

Sanchez does not fancy a move to #PSG. Reportedly, his preferences are either to stay at Arsenal or move to #FCBayern. (L'Equipe) #MCFC #CFC

要James 唔要F4 唔撚係掛

人呀,有冇人呀

Chi Lun Sin 吹得就吹

唔信法比會走

無可能唔要法比
除非佢自己想走

唔夠23個開季

有冇d可以令人安心嘅消息

咪撚賣法比呀

傳d消息賣人仲多

今日是好日！

就黎完1個PO 都射唔出

多10個post都未必射得出

仆佢個街咩 23個人都唔夠仲no place? 想踢英冠就學南華自動申請降班啦

好少可會見球隊自己拆龍骨

法比今季救垃圾車幾多次
干地唔會睇唔到掛

賣法比 我反干

干地拎完英超hi撚大左?
法比都放

我車不賣垃圾

真係會賣法比咩

自由身走

法比咁努力扑野
一生仔就捧盃 干地睇唔到？

多數馬迪正選 自己諗啦 我都唔想講

我第一個反干

賣法比 即刻飛去倫敦女女女干女

買人干地係建議
咁賣人其實係咪都係建議
但決定權係黑人

真係想知干地個plan係點 人都未買到 就同人講你唔係我個plan到

盲撐

新聞9up幾句賣法比就屌哂鬼
真係痴撚哂線

報紙佬講野洗咩信得咁足
人地可能借你車仔抬價渣

大家冷靜D啦，我明大家谷谷埋埋射唔出好難受

仲要個source流流地

法比不受重用都唔係第一日知，
唔係馬迪9咁耐，同法比不斷train返入正選，
干地都唔會肯出法比，今季好多次攻唔入人地都係靠法比d 傳波助攻，
但唔難估下季干地都係會冷落法比，唔通佢仲同你長打後備咩

已報驚

唔肯續約無計架

啱啱先印完法比

天氣熱 出下火

其實早一兩日都有source講法比會留隊爭取上陣機會，大家既來源都係得一條source

20萬磅周薪邊度搵呀大哥？
再加上成家人都係倫敦，冇咩誘因令佢想走

唔係盲撐係疑問
都未真係賣

Chelsea’s move for Bakayoko also sparked talks over striker Michy Batshuayi moving to Monaco, either on loan or permanently. Batshuayi prefers a move to Monaco than the prospect of joining Everton, who are also interested in the Belgian, but Chelsea may be reluctant to let him go until they are sure of clinching the signature of Romelu Lukaku from Everton.

唔覺今季干地係冷落法比

咁都叫冷落 其實呢季係完美示範點用法比喎

GOLDEN BALL

2001: Javier Saviola

2003: Ismail Matar

2005: Lionel Messi

2007: Sergio Aguero

2009: Dominic Adiyah

2011: Henrique Almeida

2013: Paul Pogba

2015: Adama Traore

2017: Dominic Solanke

原來adama traore 都拎過u20世界盃金球獎

我下季一定仲喺度，咪信報紙9up

你至愛

占士去巴黎
聽過頂華拉堤個位
華拉堤就應該皇巴拜祖架啦
車迷發完白日夢就早d訓

順帶一提
巴卡原來有好多傷係身
所以先會咁平賣同無人搶

世青賽金球唔代表咩野，根本青年隊同成年隊係2種層次
PS 跟蘇蘭基同年的福仔已經係英格蘭國家隊踢緊，昨晚世杯外圍賽正選上陣

無人搶唔係因為其他隊有更勁嘅目標咩

冇source 係到尻up

有報導話藥膏膝頭哥有好多問題 先要搞禁耐要check清楚

Yes
同solanke同年既Tammy仔都將會越級踢u21歐國盃
計埋青年軍仲有arm arm 衛冕Toulon tournament，今季u18黃金一代既Ike ugbo 等上位
根本唔洗為solanke既離去哭波喪

有source，不過訓左係床唔想開機搵
你可以自己睇返佢對上兩年既受傷紀錄
同埋上年比賽圖片，見到佢長期好似雷斯咁包住曬

少左正選就叫冷落

遇著雲鳩耳,加上大將傷哂...獌有冇打0鋒陣我唔熟,先有機會打正選/SUP
SOLANKE同RASHFORD 比.前者個人獎項都不過不失
只係遇著 即食同前場冇傷 就算傷都打460...SOLANKE上位機會相對少好多[/quote]
但福仔地標戰對阿仙奴入2球
蘇蘭基上季係荷甲入7球
機會係留比有實力的人

車仔軍醫係歐洲球壇算好頂級
過到體測基本上無問題

Btw
Baka 其實好多球會想要
包括daddy
只係佢其實1-2月前已經選擇左加盟車仔
先好似無咩其他球會斟佢既新聞

btw 有報紙曾經講過擔心bakayoko 會fail 體測

咁好老實講 如果條友係玻璃 咁梗係寧願fail
一陣洗左錢都係殘陣開季就

未踢高知玻璃
唔買又話無人

好野緊係留返自己用
切 查露bra

Long-term Chelsea target Tiemoue Bakayoko is closing in on a move to the Premier League champions. It is reported that the English side are close to agreeing a fee for the player with Monaco, and the player himself is keen on the move. (L'Equipe)

Close deal由5月睇到呢家啦
Offical未

如果喎人地話

愈黎愈close

sell hazard and willian la diu

buy Simeone la diu

唔敢J ，等佢official news 先

解散啦diu

藥膏唔好真係翻版迪亞比傷多過踢呀

盲既都上到連登

車班隊醫好似幾好

如果班軍醫睇完覺得ok
我有信心藥膏應該頂得住

又到星期一啦
高層記得返工啦

又如果又有信心乜柒都係你講

on9 我係信車班軍醫呀 無野搵野黎開戰

高層: i like 扮工

高層：上連登望住班車撚內戰出火咪話唔爽

ac買左新前鋒

信軍醫咁就唔會買錯啦
屌完人話人開戰

佢地已經買左半隊

傳聞有一半關ac事
轟呢

痴線
Andre silva 30m+10m bonus

我轟轉會真係世界級
連沒落意假紅黑都好過我地

有支那注資啦仲沒落

人地買人條數唔知有無兩億
但係就快快手攪掂埋班
呢點真係比下去

預計未來幾年應該會破產

新po名: dllm都冇

暫時仲癲過鏝

對比車

但鏝好有效率

big 6黎講鏝=獌>熱>阿>車>猁

其實係咪咁難明
->如有baka過到軍醫果關就買得過
我相信我地既軍醫，對軍醫有信心

你自己衝出黎柒 唔屌你屌邊個

Diego Costa: "Milan is a fantastic club with an impressive history. Chelsea have to decide my future, Atletico is a nice option."

yes, on the bench

勁撚忙
幾乎呢幾個月都無上黎9up

幾乎日日打緊內戰

米蘭人工太高，轉會費唔會多
馬體會就直情乞兒價
所以你都係係到坐啦

暫時睇黎都係雙輸

留名等睇你俾人話「小學雞，好來好去唔得咩 ？ 」

文迪斯個撚樣咁柒醒
睇死佢賣占士去PSG果陣
會叫PSG順手買鳩埋佢啦

垃圾車 英超冠轟 咩黎 無人識你wo

掛8號波仲易過軌買人

costa真係唔識諗
自己正值黃金時間，咁樣坐一年太浪費
又搞到我地收唔番錢

瑞聲開始插喇
支那人是最信唔過的

恆指跌300點

講撚咗

一早唔托就插

連登有人睇穿咗90元入，都應該掙唔少

90蚊應該係國家隊托市既指標
隻野穿左90蚊就可以898

我意思係有連登仔睇穿佢實托
90蚊入貨

CELTIC striker Moussa Dembele has teased fans on social media with photos of himself and his agent at an airport with captions promising a "big deal".

唔通moussa dembele 又去緊倫敦

輝山乳業個主席仲未俾人拉就知港股信唔過

倫敦機場係咪黑洞黎

有新post未

我開左新post